是日晚餐-「極簡」

著仔炒強?

系

薯仔蛋

唔錯

香

多謝

薯仔強我冇食過

是好食的 但只係家常level

想食薯仔蛋

好易整 切左佢 煎下佢 熟左8成再放蛋

下次整

加油 人人都可以係廚師